啲大陸人真係好撚厚顏

依家係cctv唔播，而唔係佢哋罷睇。

同樣，iphone繼續可以喺大陸出，個撚個咪好似當寶咁爭住買俾錢美國洗。
之後用iphone喺微博出post高呼自己愛國。

嚟緊仲有好撚多外國嘢要被"抵制"㗎。
到時真係被"愛國"啦

啲仆街大陸人仲話我地應該學普通話，同鳩化埋我地。我屌佢老味！！！